大家終於學識兩隻字：還拖

今日突破左心理關口，下次比黑警追出嚟打，大家記住除咗可以向後走，仲可以向前衝還拖

［純紓發］我們缺乏了什麼？

冇委任證就唔係狗 打得！

好感動 大家又有進步

今日啲狗咁撚on9係咁狹窄嘅商場打人，還拖都係為左救人

咁就啱啦

提提大家
是日法國大革命開始
Révolution française
亦都係
法國國慶日🇫🇷
Fête nationale française
暴政必亡，光復我城🇭🇰

無錯，都係因為人多地細加好多無辜平民喺到先有機會

香港人好型

係比人迫到無路可走先還幾下 有待進步啦

要諗定戰術

和理非進化